朱經緯，不要怕

你還有黨呢
如果黨對你用完即棄
你還有向太